仆街，小妹五部iPhone 炒燶啦

減下肥先啦

妹你老母咩傻西

a09

頭浸屎水未

溝下女先啦

喂
又jer

a09!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有jer既

肥仔波!!!!!!!

a09!!!!!!!!!!